連巴可唔可以bam晒10連班偷仔

完全係阻住人睇post

agger

屌你老母簡直係煩擾

一堆十連
好討厭

根本推post撚（狂用 推果d)

帳戶頁面有關鍵字過濾功能